{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 바다에반하다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 電話番号は010-4780-0338です。 連休期間中は1泊だけ予約することはできず、2泊以上のみ可能です。 休暇シーズン(7月、8月)、(9月第1週)、(年末年始)、(クリスマス)、(振替休日)は2泊以上予約可能です。 ワクチン未接種者は予約できません。 自転車で来られる方は予約を受け付けておりません。 カップルペンションで大人2人以上のみ入室できます。 ご予約のお客様以外の知人のお客様はペンションをご利用いただけません。 スパをご利用の際、入浴剤はお持ち込みいただけません。 未成年者は入室できません。 1部屋以上の予約は不可であり、大人2人以上の入室は不可です。 入室時間は15時以降からであり、入室前は駐車できません。 次の利用客のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際の責任は宿泊客にあります。 喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 スパ、駐車、バーベキューと観光地の利用についての説明もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "連休期間中に1泊だけ予約することはできますか？",
            "answer": "連休期間中は1泊だけ予約することはできず、2泊以上のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "休暇シーズンに予約できる日数はありますか？",
            "answer": "休暇シーズン(7月、8月)、(9月第1週)、(年末年始)、(クリスマス)、(振替休日)は2泊以上予約可能です。"
        },
        {
            "question": "ワクチン未接種者は予約できますか？",
            "answer": "ワクチン未接種者は予約できません。"
        },
        {
            "question": "自転車で来られる方は予約できますか？",
            "answer": "自転車で来られる方は予約を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "何人以上で入室できますか？",
            "answer": "カップルペンションで大人2人以上のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "他の人が予約したペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "ご予約のお客様以外の知人のお客様はペンションをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際、入浴剤を持ち込めますか？",
            "answer": "スパをご利用の際、入浴剤はお持ち込みいただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "何部屋以上の予約はできませんか？",
            "answer": "1部屋以上の予約は不可であり、大人2人以上の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は15時以降からです。"
        },
        {
            "question": "入室前に駐車できますか？",
            "answer": "入室前は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "次の利用客のために入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スパや駐車場、バーベキューや観光地の利用について説明してください。",
            "answer": "スパ、駐車、バーベキューと観光地の利用についての説明もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 577
    }
}